【香城online】狗種分析

畜龍
速度高，攻擊力強，有楜椒球槍(唔知有無實彈槍)
專長：
1. 鬼鬼鼠鼠咁從後扯人袋拉跌人同埋推跌人，再幾隻狗擒一個
2. 我地人多時，佢地會保持距離對我地開槍
弱點：
1. 防守力好低(所以先跑得快)
2. 佢地人數通常少，同埋好散。當我地夠人時，佢地好撚細膽會掉頭走
應對：
一定唔可以背著畜龍走。上次夏慤就係班畜龍衝過黎，我地背著走，但係前面又塞著好多人，所以先咁多手足俾畜龍捉到

防暴
有盾有棍有gear重裝
專長：
1. full gear防守力強
2. 通常人數會較多向前推進
3. 不斷用棍打盾嚇9人
弱點：
1. 相對上較慢同論盡，如果我地有位跑既話可以散到
2. 咁重gear，焗到佢地仆街，氣力bar會低d(成日見佢地隨頭盔抹汗)

總結：
見到畜龍千其唔好背對著佢地跑，但前線一定要有盾
仲有要小心水炮車，應該未開盡全力射人，唔可以鬆懈

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

幫手推到前線有共識 !!!

畜龍都有實彈。注意。